[清理門户]有班人成日spam手機俠SEED阿伯雷姆圖以為自己好幽默？煩唔煩D？

敬啟者：

動物台就係比呢班人搞到低質曬
日日po同一張
日日陳腔濫調
冇D創意
玩膠都有個譜啊
玩膠得嚟日日如是，咁你同阮兆祥有冇分別
一次好啦，兩次算喇，第三次真係好尷囉
唔該，比D創意好唔好
玩同一個meme冇問題
重點係比D花款，比D誠意
日日食同一款料理都厭啦
所以，咪咁白痴啦

註：點名批評#370062白銀御行(冇春袋)P/戰鬥員D(怪人)，唔該你好好自我反省

此致
各動物台會員

紀律委員
戀花醉蝶(蝶蝶) 謹啟
14/3/2021

係
來來去去得一幅圖都完全冇誠意
起碼都貼條H漫link先有討論空間

真
日日得張膠圖，毫無討論價值

Satania好可愛
無問題

=="

一早扑咗條友

舉報有獎，請列明會員名、標號及行為

端哥呢

樓主暗戀我所以淨係講我

支持

貼刀劍個條友

嗱 今鋪我就撐你架

很好....你很腦殘嗎....敢這樣講Seed Destiny.......我死也不會放過你。

我給你兩個選擇。
1:我把你送去給基拉大和
2:你給我做好心理準備...因為死亡已經降臨在你身邊了。
你逼我的，爆SEED，強攻型衝擊高達：光束軍刀。雙劍型衝擊高達：鐳射對艦刀

你給我受死吧:自由高達:全彈發射，正義高達 陽離子炮 ，賦予命運新人類之力，魅影裝備變革型-光之翼、奧義，突擊自由浮游炮，賦予無限正義力量，迴旋光束鏢、巨劍-六連擊

要是敢在這裡再說一次反Seed Destiny ，你就別怪我不客氣了

一隻出現了

隻眼已經自動無視左

直接 block 咪得...

好